大選舞弊爆料人：Smartmatic選舉系統可按需生成數據 曾幫助委內瑞拉獨裁者查韋斯連任

代表特朗普總統參與大選結果法律訴訟的律師鮑爾指出，這些投票系統的軟件，其實都被安了「後門」，所以很容易就能被外力介入操縱，她透露了這些公司操控選舉的部分手法，比方說：

用U盤（隨身碟）插入電腦，通過惡意程序開啟後門，滲透系統。可以通過網絡上傳惡意程序，開啟後門，滲透系統。而且即便是遠在德國、委內瑞拉等外國地區，也都能滲透系統。滲透系統後，就可以實時（即時）監控開票，還可以隨時轉移候選人的得票數。

不過，川普律師強調，他們已經掌握了這些程序的演算法，有把握可以查出更多具體證據與細節。

川普律師披露的舞弊手法呼應了Dominion公司的系統發明人庫默（Eric Coomer）被曝涉嫌參與這次總統大選的舞弊。他聲稱通過一些「特殊安排」，確保川普不會當選。庫默的說詞，都被一名企業家歐特曼（Joe Oltmann）聽到了。

企業家 歐特曼：「他（庫默）一直講，然後有人插話進來說，如果川普勝選，我們該怎麼辦？然後他回答說，我得改寫一下他的發言，因為我沒有準確地記下他說的話。大意是說：別擔心大選，川普不會贏的，我已經有些動作，確保這一切，哈哈哈。」

16日下午，鮑爾再披露一名有著委內瑞拉軍方背景的吹哨者，這名吹哨者透露，Dominion的軟件與系統設計，源頭上都是來自Smartmatic的「選舉管理系統」。所以Smartmatic的軟件存在於各家公司軟件與系統的基因裡。

吹哨者說，Smartmatic會創造一個系統，把讀取的選票資料都「匿名化」，也就是沒有指定給特定候選人，等到選舉結束時，再根據需求來創造最後的數據結果，達成選舉舞弊的目的。當初委內瑞拉獨裁者查韋斯，就是靠著這套系統，從而不斷勝選連任，在把這套系統輸出到海外。

另外，還有一名美國吹哨者馬拉絲（Tore Maras）向英文《大紀元時報》披露，美國的投票機軟件是由奧巴馬任內的前中情局長布倫南（John Brennan）旗下的一家公司研發的。這套軟件可以「完全控制選舉過程」，而且不同的投票器都可以使用相同的軟件。

這套程序一樣會先將讀到的選票「匿名化」，根據需求進行票數分配。等到票累積到一定數量或特定時間後，比方說每次累積到500張選票後，或者每30分鐘，就發送一次結果到Scytl公司，Scytl公司再把數據送給美聯社，向媒體公布。而且數據會製作得比較合理，讓人不易察覺異狀。

換句話說，不管美國人民的實際投票與民意結果是怎麼樣，包括庫默和投票機公司，以及他們背後的深層政府勢力，都已經提前安排了這場大選的劇本與結局，要讓川普落選。這幫黑暗勢力，要用他們手裡的高科技手段，剝奪美國人民的自由民主與權力，讓民主美國變成「他們的美國」。

因此，這次大選背後，很可能存在著一場經過精心策劃、謀劃多時的大規模舞弊，而選舉系統的電子舞弊則在其中扮演非常具有決定性的關鍵角色。左派勢力不但要通過選舉舞弊拿下美國，還要向世界各地輸出，拿下更多國家的政權。

川普律師團成員鮑爾：「我們有證人的宣誓證詞，可以證明設計這項軟件的目的，這個軟件就是用來操控選舉的。他的簡報完全掌握有關情況，他也看到了同樣的情況在其它國家發生。Smartmatic和Dominion背後的那些人為了牟利，還把軟件出口到其它（國家）。」
【世界的十字路口廣東話】

完整視頻：

哈哈哈

He won the election